植入式廣告規管唔係未放寬咩? 點解CCTVB可以瘋狂植入咁多廣告?

啲劇又sell佢個機頂盒
肥媽又sell廚具
都市閒情又sell奶粉
東張西望直頭乜都sell

通訊局死撚咗
原來未放寬都可以任佢無視法規，咁諮詢嚟托呀

你條柒頭唔睇 cctvb 又點知 cctvb 多植入式廣告？

次次都有你呢啲撚屌入嚟轉移視線，想放生CCTVB

已經投訴過 但係無回音

我都唔睇 cctvb
你由都市閒情追到夜晚睇肥媽，真係好努力支持 cctvb
真係唔知邊個先係撚屌

你解釋我聽點解你會知咁多個節目都有植入式廣告先話我撚屌啦柒頭

咪就係, 未立法前更加應該避嫌
唔差在果一年半,好等錢洗咩

咁樣做, 測試人底線, 仲黑人憎

條例過左之後實仲離譜

有無睇點解睇關你撚事咩
你唔撚對題就過主啦

都市閒情午間新聞再到肥媽，你真係連汁都撈埋

就係
唔避嫌不特止仲變本加例，通訊局完全唔做嘢

做咩，被我督爆左你係 tvb fans 唔順氣？

利申，我幾年無睇過 tvb ，24 小時直播 av 我都唔會知，你點解全日節目都知哂內容，我笑而不語

直接 quota 你講大快活打手個 post

新聞透視都睇埋，仲幫人賣廣告

唔好同我講你係為左監察 cctvb 而睇呀

得喇威喇
屋企細屋企人睇聽到有幾奇呀，茶記食飯睇到有幾奇呀
睇唔睇CCTVB都唔撚代表可以俾佢亂嚟囉
咪撚再喺度轉移視線

解釋左你點解幫新聞透視賣廣告先啦

係呀 CCTVB請我屌柒佢啲植入式廣告呀
用下個死人腦啦

引人幫你轉台睇 tvb ，同大快活大家樂個 d 打手 post 一樣，你估我唔知咩

咁你開個新聞透視 post 係屌 cctvb 乜野？

CCTVB請埋我嚟投訴佢添呀，過主啦屌你老母on99

係人都知投訴無用
扮黃蓋呀？

答左我，你屌新聞透視係屌 cctvb 咩先啦

屋企細，細到由朝到晚既節目比你睇哂 wo

完全封鎖「劉度」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

費柒事同你晒口水，又一件CCTVB打手想幫共狗台開脫

你投訴新聞透視乜野呀，你block 我無用架 wo ，我就係要話比其他人聽，你開 post 宣傳新聞透視比另一位巴打屌

唔批評得
共匪先會咁惡

無話唔屌得 tvb
不過佢由都市閒情睇到肥媽
再加埋應該係唔小心出左個 post宣傳新聞透視

問心，你唔鍾意 tvb 會唔會由都市閒情追到肥媽先？

利申，無樓主我係唔知原來肥媽個節目又做翻

驚西咩你估會釘佢牌咩
罰咪罰囉幾千廣告費都賺返啦

所以先話佢宣傳緊 tvb 依家有咩節目，起碼我依家知夜晚有肥媽做

要睇果班都會睇, 唔睇果班都係唔會睇
CCTVB 依家偷步都要玩植入式架啦, 俾100毛果班係咁搶客
成日推佢個bigbig channel 煩過西

有 d 唔睇開就會因為阿打手宣傳走去睇

咪轉移視線啦柒頭，屌緊佢植入啊

其實有比人罰錢

而家係瘋狂宣傳Big Big Channel
罰果少少錢 大台當宣傳費

你諗下咩人會都市閒情睇到肥媽先啦，轉移視線

你屋企幾大？知唔知3個人一間房係咩感受，啊媽係廳睇電視可以點？

我屋企細，但如果我屋企開電視就最多知夜晚做乜，唔會連晏就節目都睇埋

Show Blocked User - 劉度

睇你下就係唔係屋企嘅姐

我唔理樓主係咪鐘意睇CCTVB，睇唔睇樓主有自由，但佢起碼會屌 會投訴。
至於#2，我就真係唔知你吠乜撚野

大家集中屌鳩cctvb植入就得

之前東張西望已經開始洗腦
話而家對植入式廣告嘅規範不合時宜
市民都話對呢個廣告冇所謂
希望政府放寬
所以咪愈來愈猖狂
係啦知啦知啦
德國寶嘅煲 桂格嘅通心粉 八珍嘅醬 刀嘜嘅油 史雲生雞湯呀嘛
一件都唔買

啱啱播呢個乜柒錯節目又sell個煲
痴撚線

出面又有 post 講肥媽用德國寶
繼續屌我轉移視線啦

人地宣傳埋新聞透視啦，唔知我講乜

屌那星個撚個節目都送煲
煩膠到
下次送鐘呀笨

好人好者點會屋企睇都市閒情，你話落樓係茶記睇到就話

話唔睇 tvb 連送乜大家都知
有你地 tvb 真係發死

一個 product 比$1 你，你都袋左 $5